★滙控千萬富翁股東 藏身公屋居屋 公屋戶朱生：息率高 不減持

自置公屋的朱先生，12萬股滙控 持滙控逾10年，平均價約80多元

2018-08-06

傻9 拎去full pay買樓收租好過喇

but he still holding #5 now

咩都唔識搭到順風車既就係呢啲人

「但勝在有息派，息率高。」以往都曾投資不少股票，但現時以持滙控居多，短期內不會減持

02年用20萬買公屋。。 屌你老母唔好去死

通常all in 5 d人：收租有風險，對方會走數

『翻查資料他持有12萬股滙控股份，相當於市值900萬元。』
今日值...

你想表達係平定貴

跌穿40果時一定係咁呃自己無事既實升返
但係又唔敢溝

都唔知連登仔有咩好笑, 條友最少有層樓, 5仔以而家手上既市價都480萬, 比9成9連登仔有錢. 而且佢無提到有無其他股票, 佢之前做證券, 點都唔會ALL IN 一隻5仔等過世啦...

舉報公屋富戶

另外仲供得起個仔去外國讀書連登仔唔係打算笑人掛

居住在長沙灣自置公屋

900萬------------>480萬

當佢12年前買, 一年三蚊股息
收息收左540萬

柒左原來得12萬股 咁就收左432萬息

好明顯係平啦但老實講果時個環境咁差 有錢都未必想買 想買都冇錢買啦

荀盤

維修到時會唔會好金... 我估7成人係租.3成買左..

公屋係房署做維修，但唔知買咗嘅點處理

佢都賺左10幾年啦

你點知佢會唔會換左馬/ 有其他股？

有咩好抽水

收租得2.x%回報仲少過定期

仲未夠感人

老貓係支聯辦嘅網絡評論員 開post 有錢收的 所以日日唱衰5號仔

公屋又WIN

收租要睇兩份
一份係租金
一份係棟樓本身價值可以升

不過都係果句
投資有風險
自己衡量邊樣岩自己

公屋富戶
分分鐘其他國家都有樓
掛住香港先番嚟住下間公屋食地道野

內文講左持股最多係5號
依家咩股都跌 佢有其他股=跌錢

幾百萬5號仔有如何
雖知道畢菲特係連登仔前面, 都只係廢老一名

Full pay已經戇鳩，仲要收租樓價跌/租唔出去兩樣野中其中一樣已經濕滯。人地筆錢揸住匯豐有咩事要睇醫生之類都可以套現拎錢，買層樓做唔做到哩個效果呢？你話轉去其他收息股都算，點會呢啲時世去買樓

我估唔到有啲連登仔會buy你哩個說法。虛心啲啦大家，一嚟就話人傻鳩，仲有啲人話佢係食正條水先有今時今日，大把人個時唔敢買樓呀

公屋已經係贏家
再加上過往十鳩幾年股息
見唔到有輸過

原來hum baang laang咁寫

佢哩啲阿叔阿伯先係真正揸正股驚閪打拼咗大半世人，幫埋個仔去外國讀書，買起咗公屋準備過退休生活，之後過咗身剩低嘅錢/股就留比個仔處理

退休地盤工人
周伯每年儲錢入貨

有個揸15萬股匯控

十年前開始供樓唔買匯豐應該會更有錢

突然需要錢咪做二按
反正樓價租金升得咁快 啲租都升到夠還二按啦

佢應該係keep住儲貨先有依家咁多股，並唔係一開頭就有咁多錢。但假如一開始就有咁多錢嘅話，當時買樓的確係好選擇，個時佢又後生啲少病痛，樓價又起極低嘅水平

可以選擇供樓 十年前買落四五年後租金已經超過供樓成本+差餉地租 有正現金流

就可以再供多層

絕對比買匯豐更有錢

走數的五仔

其實都只係造字/同音字來

20萬層樓升到500你唔講？

自置左既業主要夾份俾返 租住既就唔洗
不過詳細條數當然一定冇出面一億一棟個啲咁撚閪啦

可以儲到咁多股係勁既

有咩好笑
淨收息都收左幾百萬
就算依嫁400萬走晒
都座擁千幾萬身家
雖然唔多但都好爽皮啦

cover咗輸既錢

冇咗半層樓

笑話而言幾高質

認真就

連燈仔真係loser極品
一係叫人full pay買樓收2厘租
一係舉報自置公屋富戶

小學雞問mammy攞零用錢教人投資

傻閪 睇下有無住緊租既公屋
一撚定有啦 咁多打現金工

關你撚事 p牌仔 你無資格出聲
88

sor 9 lor

你用隻屎眼睇嘢? 人地買撚咗

封得 引戰狗

朱生住自購公屋，又有錢買年金，

d股票收埋床下底，仲可以申請埋生果金，

唔駛做巳經月入差唔多一萬！

岩，只係蝕左機會成本

連登仔笑人 為何不買700

柒左唔可以認 一認就輸成世

咪on9啦，超過8成人買左

買左間公屋都叫富戶
咁有冇私樓富戶，居屋富戶

買得一層比盡收2皮一個月，佢而家收息收4皮幾5皮一個月

係開心嘅

真係有市？～ 乜人會買

惡撚過共產黨

連登仔=成班太監教人屌閪

人地都話02年買左

白痴仔 一向連登仲衰過中共

咁你有無睇下我講咩 你老母
睇曬先出聲啦
死P牌
無資格同我傾
一年後再見

計落條數已經cover到今時今日蝕嘅價

衣度幾多P牌仔 見一個封一個

字都未識寫話人地loser

垃圾連登仔

買匯控唔係問題
成副身家只買匯控先係問題

大廳放置了神枱，是典型公屋風格。
呢句係咪真

咁又唔可以咁講
check 到肺癌想醫果時
點睇都係賣股票易過做二接啦
仲有佢退左休人地比唔比佢按都係問題

政府就係諗縮數 唔想揹d維修費所以先賣d舊式公屋

攞未來人心態去睇舊時
有早知冇乞衣啦
你咁講 不如話一早買騰訊啦
咁咪仲發
人地又唔係冇買樓 人地樓又買 股又供有咩問題

以前啲地盤工人都做到富戶。。。

佢仙遊後、個仔就會多謝佢老豆同政府買左

你都好吋！封埋我呢個P牌佬

好

報房署
有投資太高回報應該過唔到入息

自膠無睇

而家邊有息姐
不過買樓食息就真係on9既

有冇諗過5號仔只係佢其中一部分投資

可能賣咗呢

窮限制左佢思想

長沙灣樓點會冇人買 香港中心位 去邊都咁上下車程
大把人爭住要啦

個仔先係贏家

人地係以股代息 你要複利咁計

連登仔唔會考慮人地個 Wealth 既多少
只係識笑人地個 position 輸緊錢

十年都收左幾百萬息了

個月幾皮野

咁你每一股個價值事實上係跌咗

私樓富戶---強制搬出

樓咪又可以加按 明顯係條友唔等錢洗先唔加按姐

以股代息
其實有冇袋錢落袋架

無啦

冇

佢仲要以股代息
分分鐘開頭得七八萬股

其實點解記者點解會搵到呢個人？係咪fake news

係

點解會知？

股票雖然有你個名，但記者點憑個名查埋人地址？

每份年報有寫持有一定股數既股東資料.....

rich

連登仔真係好鍾意bin有錢人c

第一句咪講左
本報翻查有逾7萬名實物股東之滙控名冊

下 而家係超時空討論?
十年前連登都未有啦

高登仔就死番去做個勇敢中国人

通常藍籌或資產淨值100億以上的股票，當以股代息的選擇，有80％股價向上，選取股票有約5％的優惠及日後向上，股息越來越多，不知是否叫做覆利或精算

有錯請更正

呢個世界係結果論
有錢就係贏家
理得你係咪-6

真係呢班人唔好去死！
20萬買返公屋

長沙灣租置應該係南昌邨
對面私樓賣緊30k一尺

你有冇計佢十年收左幾多息先

當無500
400萬大把人仆去買啦唔知d人笑乜

lm

同埋阿伯可能自己揸住幾層樓收租
係慣咗住舊屋邨先唔搬
落樓下可以賭錢捉棋